sorry.

唔關你事呀，係我問題

辛苦你了

我唔辛苦

fuck off la diu u

唔係你

唉

Yeah

喂hello

想做fuck boy

吓

靜啦屌

Sorry嘈到你

你咁好既

係咁say sorry都冇用㗎

我都一塌糊塗了

ching令我意識到自己打錯字
一塌糊塗是正常

點解打錯

人類由一蹋糊塗正式變成一塌糊塗了

你個名冇錯啊

買yeezy

我就偏向清純好似fiji

改咗

乖

樓豬失戀？

Emm... 只係自己認真左，放左感情落去
唔可以話失戀既，覺得自己好on9
喊到傻，冇乜抗體

最後有冇朋友做？

再聯絡我會動情，唔可以再傾
我控制唔到自己，人地有女咪收手
己所不欲，勿施於人。

唔好盲頭烏蠅再鐘入去就得啦
試下自己一個人出去周圍行下 海旁 公園 人少既地方
會舒服少少(我自己試過覺得啦

咁真係要斷啦
俾自己頹下摺下靜下
過段時間又係一條好漢
應該係

夜瞓到呢

我會遠離。

喂 唔知你會唔會睇到 多謝你成為我一段時間既精神之柱

唔知要幾耐呢

你都係

傻啦 唔好再咁講野 現實係佢已經唔在意 你都要為自己打算去move on
以前我又係咁 為咗個人日日咁樣講嘢 心up

怪就怪自己蠢

點呀巴士佬